<resources>
    <string name="app_name">BetaForAll</string>
    <string name="title_activity_program">Program</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string-array name="item_texts1">
        <item>Страховые выплаты за 2 дня</item>
        <item>Скидки до 30%</item>
        <item></item>
        <item>Оформление без осмотра</item>
        <item>Страховая сумма до 500 000₽</item>
    </string-array>
    <string-array name="item_texts2">
        <item>Электронное ОСАГО</item>
        <item>Автострахование Каско</item>
        <item>Страхование ипотеки</item>
        <item>Страхование квартиры</item>
        <item>Страхование от несчастных случаев</item>
    </string-array>
    <string-array name="item_texts3">
        <item>Страхование без осмотра автомобиля и похода в офис</item>
        <item>Расчёт стоимости полиса за 1 минуту. Направление на ремонт за 1 час</item>
        <item>Надёжная защита для квартиры</item>
        <item>Защита от пожара, затопления, других рисков. Подходит для квартир и жилья, здаваемого в аренду</item>
        <item>Страховка от несчастного случая для взрослых и детей. Оформить полис можно на месяц или год</item>
    </string-array>

    <string-array name="faq_questions">
        <item>Зачем оформлять ОСАГО?</item>
        <item>Что делать, если при расчете стоимости не удалось найти мою модель авто?</item>
        <item>Нужен ли техосмотр для покупки ОСАГО?</item>
        <item>Может ли страховая предъявить регресс, если нет техосмотра?</item>
        <item>Какая страховая компания платит по ОСАГО?</item>
        <item>Что влияет на стоимость полиса?</item>
        <item>Что такое КБМ?</item>
        <item>Можно ли оформить полис не на собственника или без него?</item>
        <item>Что делать при страховом случае?</item>
        <item>Можно ли продлить полис онлайн?</item>
        <item>Как самостоятельно внести изменения в полис?</item>
        <item>Как проверить подлинность полиса?</item>
        <item>Что такое период использования?</item>
        <item>Где прочитать правила страхования?</item>
        <item>У меня остались вопросы</item>
    </string-array>

    <string-array name="faq_answers">
        <item>По закону полис ОСАГО является обязательным для каждого автовладельца и покрывает случаи, когда водитель стал виновником аварии и должен возместить ущерб другим. За отсутствие ОСАГО придется заплатить штраф. Подробнее в разделе помощи.</item>
        <item>Если при заполнении формы для расчета стоимости вы не нашли название своей модели авто, попробуйте изменить написание. Например, если вы вводили «Лада» или «Тойота Прадо», попробуйте ввести Lada или Toyota. Если не помогло, напишите в чат мобильного приложения Т‑Банка — мы поможем вам с оформлением ОСАГО. Также мы добавим вашу модель в течение дня. Как только справочник обновят, вас оповестят. После этого сможете снова оставить заявку.</item>
        <item>С 22 августа 2021 года предоставлять диагностическую карту, чтобы застраховаться по ОСАГО, больше не нужно. Наличие или отсутствие техосмотра не повлияет на цену ОСАГО в Т‑Страховании.</item>
        <item>В случае ДТП страховая не сможет предъявить регресс, если у вас легковой автомобиль или мотоцикл, используемый в личных целях и не подлежащий техосмотру по закону. В Т‑Страховании ни разу не было регрессов из-за отсутствия техосмотра.</item>
        <item>В 80% случаев выплату по ОСАГО получают через прямое возмещение убытков — потерпевший обращается в свою страховую. Это возможно, если столкнулись два и более авто, у водителей есть ОСАГО и вред причинен только авто. Покупать полис лучше у той компании, с которой хотите взаимодействовать при ДТП.</item>
        <item>Цена полиса зависит от года выпуска авто, стажа вождения и возраста водителей, мощности двигателя, страховой истории и других факторов, учитываемых страховой компанией.</item>
        <item>КБМ — коэффициент бонус-малус — это показатель безаварийного вождения. Чем дольше вы ездите без аварий, тем ниже КБМ и тем меньше стоимость ОСАГО. Подробнее — в разделе помощи.</item>
        <item>Полис может оформить как собственник, так и другое лицо. Обязательно нужно указать данные паспорта собственника, а также сведения из ПТС или СТС.</item>
        <item>1. Вызовите ГИБДД или оформите европротокол. 2. Сделайте фото. 3. Заявите о ДТП через приложение или личный кабинет. 4. Приложите фото и документы. 5. Ожидайте звонка менеджера. Также можно позвонить на горячую линию: 8 800 555-15-99.</item>
        <item>Да, продлить Е-ОСАГО можно онлайн — достаточно указать госномер. Мы учтем скидки (КБМ) и предложим цену. Продлить можно до истечения текущего срока действия.</item>
        <item>В мобильном приложении или на сайте tbank.ru выберите полис ОСАГО и нажмите «Внести изменения». Можно добавить водителя, заменить данные, изменить номер авто и т.д.</item>
        <item>Проверить полис можно в базе РСА или через приложение «Помощник ОСАГО» по номеру и серии. Если полис поддельный — обратитесь в полицию.</item>
        <item>Период использования — это промежуток в течение года, когда действует страхование. Можно установить до 3 периодов (минимум 3 месяца). Продлевать нужно до окончания текущего периода, иначе придется оформлять новый на 3 месяца минимум.</item>
        <item>Правила обязательного страхования доступны на сайте Т‑Страхования.</item>
        <item>Ищите ответ в разделе помощи или напишите в чат мобильного приложения. Также можно позвонить по номеру 8 800 700-55-00.</item>
    </string-array>
    <string-array name="faq_kasko_questions">
        <item>Что такое Каско?</item>
        <item>В чем разница между Каско и ОСАГО?</item>
        <item>От каких рисков защищает Каско?</item>
        <item>Что такое тотал, или полная гибель авто?</item>
        <item>Какие документы потребуются для оформления полиса Каско?</item>
        <item>Сколько времени оформляется Каско?</item>
        <item>Что такое предстраховой осмотр и для чего он нужен?</item>
        <item>Как узнать тариф по Каско?</item>
        <item>Что делать, если при расчете стоимости не удалось найти мою модель авто?</item>
        <item>Можно ли оформить Каско в рассрочку?</item>
        <item>Чем отличается Каско на месяц?</item>
        <item>Будет ли Каско действовать во время путешествия на автомобиле?</item>
        <item>Действует ли Каско, если у виновника нет полиса ОСАГО?</item>
        <item>Можно ли оформить Каско, если на автомобиле не установлена противоугонная система?</item>
        <item>Когда начнет действовать полис Каско?</item>
        <item>Что такое франшиза и зачем она нужна?</item>
        <item>Что такое GAP по Каско?</item>
        <item>Что включает опция «Техпомощь»?</item>
        <item>Зачем ограничивать пробег в полисе?</item>
        <item>Как правильно оформить страховой случай, если попали в аварию?</item>
        <item>Как получить возмещение ущерба по Каско?</item>
        <item>Нужны ли справки при ремонте стекол, фар или зеркал?</item>
        <item>Как ремонтируют лобовое стекло, если в полисе есть франшиза?</item>
        <item>Можно ли оформить Каско на кредитный автомобиль?</item>
        <item>Как самостоятельно внести изменения в полис?</item>
        <item>Сколько стоит вписать в страховку Каско дополнительного водителя?</item>
        <item>Можно ли расторгнуть полис Каско?</item>
        <item>Нужен ли полис Каско для постановки на учет автомобиля?</item>
        <item>Как расшифровывается Каско?</item>
        <item>Какие преимущества и недостатки у автострахования Каско?</item>
        <item>Где прочитать условия страхования?</item>
        <item>У меня остались вопросы</item>
    </string-array>

    <string-array name="faq_kasko_answers">
        <item>Каско — это добровольное страхование автомобиля. Оно покрывает ремонт при ДТП, повреждения от стихии, вандализма или угона. При тотале или угоне выплачивается компенсация.</item>
        <item>Каско страхует ваш автомобиль. ОСАГО — вашу ответственность перед другими участниками ДТП. ОСАГО обязательно, Каско — нет.</item>
        <item>Каско защищает от угона, ущерба и полной гибели авто. Можно выбрать полное покрытие — все риски включены.</item>
        <item>Полная гибель — это повреждение авто более чем на 65% его страховой стоимости. В таком случае выплачивается компенсация вместо ремонта.</item>
        <item>Нужны паспорт страхователя, права водителей, данные СТС, ПТС или Э-ПТС.</item>
        <item>Рассчитать стоимость можно за 1 минуту. После оплаты полис отправим на e-mail и в приложение Insurance World.</item>
        <item>Осмотр позволяет зафиксировать уже имеющиеся повреждения. Полис вступает в силу после осмотра и оплаты.</item>
        <item>Введите данные авто и водителей в калькуляторе — получите расчет тарифа Каско.</item>
        <item>Если модель авто не найдена — измените написание. Или напишите в чат Insurance World — модель добавят в течение дня.</item>
        <item>Да, напишите в чат — сотрудник Insurance World поможет оформить рассрочку.</item>
        <item>Полис действует месяц. Оплата — ежемесячно, продление автоматически. При необходимости — отключается в чате.</item>
        <item>Каско действует по всей России. Для поездок за границу подключите расширенное покрытие.</item>
        <item>Каско покрывает убытки независимо от того, есть ли у виновника ДТП ОСАГО.</item>
        <item>Можно оформить Каско без противоугонной системы — она не обязательна.</item>
        <item>Полис начинает действовать с выбранной даты, после оплаты и осмотра (если нужен). Назад оформить нельзя.</item>
        <item>Франшиза — это часть убытков, которую вы оплачиваете сами. Снижает цену полиса. Может действовать с первого или второго случая.</item>
        <item>GAP — доп. опция Каско. Возмещает полную страховую сумму при тотале или угоне, без учета амортизации.</item>
        <item>«Техпомощь» — до 10 000 ₽ по каждому случаю: эвакуация, доставка топлива, замена или ремонт колеса.</item>
        <item>Полис с ограничением пробега дешевле. Ограничение — 7 000 или 12 000 км. Можно расширить в чате.</item>
        <item>Оформите европротокол или вызовите ГИБДД. Сделайте фото. Обратитесь в страховую через приложение.</item>
        <item>Сообщите о страховом случае через приложение Insurance World, отправьте фото и документы, выберите СТО — получите направление на ремонт.</item>
        <item>Нет, достаточно фотографий повреждений. Справки из полиции не нужны.</item>
        <item>Ремонт стекла без франшизы. Замена — с учетом франшизы. Всё зависит от характера повреждения.</item>
        <item>Да. Обычно нужно страховать риски угона и тотала. Кредитный договор при оформлении не нужен.</item>
        <item>В приложении Insurance World или на сайте — найдите полис и нажмите «Внести изменения».</item>
        <item>Зависит от возраста, стажа и истории водителя. Данные сообщаются в чат — делается расчет.</item>
        <item>Да. Сумма возврата зависит от причины и срока использования полиса.</item>
        <item>Нет. Для постановки на учет нужен только полис ОСАГО.</item>
        <item>Слово Каско не является аббревиатурой. Оно происходит от итальянского casco — «шлем» или «корпус».</item>
        <item>Плюсы: покрытие ремонта, защита при угоне и тотале. Минусы: высокая цена. Можно уменьшить стоимость с франшизой, ограничением пробега или помесячной оплатой.</item>
        <item>Ознакомьтесь с «Правилами комбинированного страхования ТС и сопутствующих рисков».</item>
        <item>Если не нашли нужного ответа, загляните в помощь или свяжитесь с нами в чате или по телефону 8 800 700-55-00.</item>
    </string-array>
    <string-array name="mortgage_insurance_faq_questions">
        <item>В какие сроки проходит акция?</item>
        <item>Кто может принять участие в акции?</item>
        <item>Какую страховку нужно купить, чтобы участвовать в акции?</item>
        <item>Как выберут победителя?</item>
        <item>Какую сумму получит победитель?</item>
        <item>Когда можно застраховать ипотеку в Т‑Страховании?</item>
        <item>Какие риски включает комплексное ипотечное страхование?</item>
        <item>С какого момента можно оформить страхование имущества?</item>
        <item>Что застраховано в квартире?</item>
        <item>Застрахован ли риск временной утраты трудоспособности?</item>
        <item>Можно ли застраховать титул?</item>
        <item>Какие риски обязательно страховать?</item>
        <item>На какой срок оформляется страховка?</item>
        <item>Когда начинает действовать страховка?</item>
        <item>Можно ли застраховать созаемщика?</item>
        <item>Как определяется страховая сумма?</item>
        <item>Можно ли платить страховую премию частями?</item>
        <item>Какие документы нужны для оформления страховки?</item>
        <item>Банк примет полис от Т‑Страхования?</item>
        <item>Нужно ли отправлять полис в банк?</item>
        <item>Можно ли застраховать частный дом?</item>
        <item>Кто получит выплату при повреждении недвижимости?</item>
        <item>Кто получит выплату при страховом случае с жизнью и здоровьем?</item>
        <item>Можно ли вернуть часть стоимости страховки при досрочном погашении ипотеки?</item>
    </string-array>

    <string-array name="mortgage_insurance_faq_answers">
        <item>Чтобы стать участником акции, нужно оформить полис в один из периодов её проведения: с 1 февраля по 31 марта (итоги до 18 апреля), либо с 1 апреля по 31 мая (итоги до 14 июня).</item>
        <item>Участвовать в акции могут заемщики с действующим договором потребительского кредитования под залог квартиры и остатком долга не более 25 млн рублей.</item>
        <item>Нужно оформить полис ипотечного страхования — квартиры, жизни или оба сразу.</item>
        <item>Победитель будет выбран случайным образом с помощью генератора случайных чисел.</item>
        <item>Победитель получит приз в размере страховой суммы по оформленному полису, но не более 3 000 000 ₽.</item>
        <item>Застраховать ипотеку могут клиенты, у которых задолженность по кредиту не превышает 25 млн рублей.</item>
        <item>Комплексная страховка покрывает повреждения конструкции квартиры, инвалидность I/II группы или смерть заемщика.</item>
        <item>Полис можно оформить после получения права собственности на квартиру.</item>
        <item>Застрахованы несущие и ненесущие стены, перекрытия, окна и двери. Отделку, мебель и технику можно застраховать дополнительно.</item>
        <item>Нет, страховка покрывает только инвалидность I/II группы или смерть.</item>
        <item>Да, вы можете оформить страхование титула в Т‑Страховании.</item>
        <item>Обязательна страховка квартиры. Жизнь, здоровье и титул — по желанию, но без них банк может повысить ставку.</item>
        <item>Страховка оформляется на 1 год.</item>
        <item>Полис начинает действовать с выбранной вами даты. Если есть предыдущая страховка, выбирайте следующий день после её окончания.</item>
        <item>Да, можно застраховать жизнь и здоровье созаемщика.</item>
        <item>Страховая сумма обычно равна остатку по кредиту. Банк может потребовать увеличить её на 10–15% для покрытия процентов и штрафов.</item>
        <item>Премия оплачивается сразу за год — это дешевле, чем разбивать на части.</item>
        <item>Нужны паспорт и кредитный договор. Загружать копии не требуется — достаточно внести данные в форму.</item>
        <item>Да, банк обязан принять полис страховой компании с нужным рейтингом. У Т‑Страхования рейтинг ruAA− — выше минимального.</item>
        <item>Да. В ВТБ мы отправим страховку сами. В СберБанк — нужно загрузить на сайт Домклик. В другие банки — по инструкции, которую пришлём после оформления.</item>
        <item>Пока застраховать можно только квартиры. Страхование домов планируется позже.</item>
        <item>Выгодоприобретателями становятся банк — на сумму долга, и собственники квартиры — на остаток выплаты.</item>
        <item>Банк получает выплату на сумму долга. Остальное — заемщик или его наследники.</item>
        <item>Можно вернуть часть стоимости, если не было страховых случаев. Для этого отправьте заявление и справку о полном погашении кредита в чат или на почту service@tinsurance.ru. Деньги вернут в течение 7 рабочих дней.</item>
    </string-array>


</resources>